不要再分警犬和鄉黑，要統稱為「港共保安部隊」

不用分得這麼細，他們都是港共鷹犬，人人得以誅之

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

警犬+鄉黑=港共保安部隊

保安呢個字太正面
維穩會唔會好d

港共親衛隊如何？

0’22 開始，香港人醒未？

保條撚安

傳統D，叫部曲
近代D，叫偽軍

港共政府=恐怖組織
黑警鄉黑=武裝恐怖分子

總之唔再分黑警定鄉黑，佢哋係同一個部隊

冇讀過書，想問保「安」個「安」字點解？

叫港共殺人兵

港共保安
咁係保邊個嘅安？

港共城管

總之都係同一班人啦

你係咪改唔到口，重係叫緊班保皇傻鳩做「建制派」果類人

我上面改咗嘞，你唔鐘意可以用你嘅叫法嘅